中國銀保監會主席：中港的中外資金融機構不會執行美國制裁

中國銀保監會主席郭樹清表示，中國的銀行業、保險業系統都不會執行美國的法律法規，必須執行中國的法律法規，在香港的金融機構包括中資、外資機構要遵守香港的法律法規，所以不會執行美國的制裁。

郭樹清表示，美國對中國的內政進行了很多干預，比如香港、新疆問題，中國認為毫無道理，並堅決反對。但同時稱，中國願意和美國金融機構和企業合作，繼續考慮放寬和鼓勵與外資金融機構的合作。

匯控（0005）收報44.7元，跌3.04%；工行（1398）收報4.98元，跌1.19%；建行（0939）收報6.06元，跌1.3%；中行（3988）收報2.69元，跌0.37%；中國人壽（2628）收報16.16元，跌0.86%；中國平安（2318）收報93.95元，跌1.83%。

支持 正面衝突

登登:戰略性忍耐

拜登：明白，我地會尊重中共文化

罰款和味

一個唔跟全世界都唔跟
咁就好睇㗎喇其實
少少支那香港就行埋一二邊啦

好呀
睇下美國敢唔敢罰
原本認下契弟大家好做
而家迫人面對

唔怪得傳堆中資靜靜雞放生d制裁人士

班銀行未試吓唔跟美國囉，有美金唔要要人民幣

絕對支持，往死裡打

我覺得係有內幕嘢先會咁樣公開講。

聽蝗蟲國話呀拿

就睇你無得用SWIFT 無得用美元結算既銀行有咩用
不過重最要係拜登敢唔敢真係叫佢罰

我買唔敢

利益當前難講
好似之前美國罰匯豐俾錢一樣，點都有條刺

會唔會又口嫌體正直呀

即係睇死拜登佢地唔會有反應？

昆侖銀行

同出緊現金糧果幾件講
叫支銀立即開返個戶口比佢地用

同拜登deal好左啦

香港庫房埋單

唔罰會犯法

最好公開開戶口

而家敗燈做總統呀

G持

咁點解林鄭要放成堆現金響屋企？？？

係呀, 咁林鄭去咗中銀, 建行開戶口未?

崑崙銀行

正呀
有排罰

支那送幾件幻幻比敗登即刻無咗件事啦

係咪即刻要還番按揭

咁講swift嚟把春咩

等睇敗登唔敢罰
自願放棄美國建立嘅世界秩序
從此無人再驚美國

拜登：靜靜地當冇事咪算囉，擺到上枱面叫我點奶呀

如果China joe會二次制裁當然會驚，但係China joe應該會得到兩黨共識，再同各盟友溝通，達成一致决定，先會採取行動

strategic patience
等

迫老美面對，唔反擊到老美玩單機

連金融都主動脫鈎，應該係準備向全世界開戰
遼寧號準備好未呀

On9

中國銀保監全面進場接管
金管局
證監會
保監局
積金局
港交所

嘩咁仲好睇
睇吓條廢柴拜燈夠唔夠膽跟先

有80億，唔怕！

Blinded: I forgot what the ex-USA president has done

擺到明條廢柴拜登唔會理啦,我係銀行都唔射你啦

支持

拜登做緊總統

條廢柴拜登係咪繼續跪

跪到連咗膠都反鳩佢

而家係咪要每間銀行幫林奠開個户口
唔開就犯國安法

中共：成個歐洲加埋美國加拿大都唔夠我人口多，哈哈哈哈哈

好似年尾先deadline

拜登：

唔可能，已經唔係一個人揸到主意
依家係成個國家俾人打咗一巴
如果biden 唔做嘢
以後美國出咩制裁都唔會有人so
無曬影響力，以後其他國家點睇你頭
唔好講共和黨，民主黨內部都唔會企係度
除非中共夠買起成個民主黨

其實我只係講連登仔嘅心聲
稍為有分析力嘅人都知道，美國邊一個做總統都唔會企定定任支那打丶仲要同佢合作

拜登又然 兩黨共識又然

China Joe 傾好數

中海油剛剛先比NYSE DQ

咁仲唔高調報導林奠去銀行存返啲現金入戶口？

拜登: 收到

正，留名等手持美金一蚊變一千支幣

WHO?

到時罰錢邊個俾？
拎用戶啲錢俾 定香港政府俾？

一個唔跟， 中東果理又唔跟， 東非果班又唔跟
東歐又唔跟
個個都唔跟

美元無撚用，美國急速衰落
全世界一齊面對， 埋錯堆就係咁先

真係完全唔驚拜燈

應該全部都唔好理美帝

支那要強硬啲，唔好理制裁，邊間行唔幫嗰班被制裁既支那狗就即刻封舖

好棋，一野將美國軍。睇黎美國要取消所以制裁了太好啦中國又是最大贏家，美國嚇到屁滾尿流

G持 唔好用美金 唔用swift

而事實係有dem議員竟然話Trump「濫用」制裁
要求重新檢討制裁措施

搵左後路應該真係冇所謂

係囉 擺咁多現金係屋企做咩

好嘢 林奠有戶口用啦

好耐啦，白頭佬年代已經係

個陣白頭佬重未夠膽出依篇野

依家係拜登政府 我諗佢地真係夠膽唔跟

S

A

會唔會未講好就死左

好啊，睇下點

80億

支持
世界新標準

制裁某程度係收皮，除非個利益大到可以cover曬啲收入
同時都係一種外交工具，唔打仗咪制裁交數比國民同反對聲音

如果佢唔跟真係自己掉咗張紅心dee咁，不過唔排除支那祖放手賣國

收片*
打錯字

擺明搏膽搏美國唔敢釘佢地啲國有銀行用美金啦

林鄭點樣出糧？？？

根本係人都睇死拜登係廢登黎

咪講左 選佢就唔好喊

傻登呢個名唔係浪得虛名
所以搏都稱唔上
用個“閱”字就差不多

係？咁點解要還晒按揭？

玩落去就唔止

咁事實上 美國制裁咗咁多年咁多獨裁啫戰犯 有無邊個真係有結果 啲戰犯獨裁者洗心革面 做返好人 北韓 非州軍閥 古巴 有邊個跪低過

講出黎又要比連登仔屌, 但我覺得唔會罰, 希望我估錯啦, 呢次同平時最大唔同係有國家有黨撐腰呀

應該係搵人頭買走份按揭 之後還錢就還俾啲人頭 息點計就唔知啦

睇今晚點啦，依家美國仲訓緊

罰咪香港庫房出囉

證監會: Am I a joke to you???

咁就只剩下收賄款黑錢呢個原因囉

唔可以停霸權行為

好快有野睇

將拜燈睇到咁重

一個發言人only

而家中共郁埋兩黨背後既深層金主

點解777要現金出糧?

盟友一致決定採取既行動 係 唔行動

開返戶口入曬數使唔使通知你

表示關注

呢個個個廿幾年街坊
叫佢地信耶蘇呢
就未必個個信
叫佢地開片啦喎
你問佢地去唔去？

中美俄 vs 歐豬+ 加拿大+ 澳洲， 其他食花生

好想去恥笑投左china joe既美國人，邊個page好

真係開得番
以柒婆個性格重唔衝出黎大唱感謝中央咩

背後嘅深層都俾你知道，師兄有啲料

想知滙豐會跪邊面？

外資唔跟美國制裁？

刁帝set左collision course
老實講二次制裁事小
似想打仗多

No la
中 vs 歐+加+澳+英

美：食花生
俄：執雞

登登應該會縮
林鄭唔使再出現金糧

咁幫佢地還按揭做乜

敗登又唔記得咗！要制裁咩！

哈哈～～ 哈哈～～

Law就寫左 要做

不過China joe

唔好撚跟呀
幫林鄭開返acc先啦

簡單
Delist咪得
OFAC同BIS 條list 支那祖燒咗佢都仲得，兩丸又比人偷曬